我地同政府既對峙正式暫緩

一定要搞掂班鄉黑先，唔係既話元朗班手足每次出黎都要承受極大風險
燒佢祖屋燒佢祠堂打佢祖先！打斷哂佢地關節！
光復元朗